奧斯爾如果去新疆探訪，會唔會返唔到阿仙奴

好似Simon Cheng咁被叫雞

直接係集中營住過世

十年後奧燒可能變左個只識普通話吹奏中共既人

唔好話阿仙奴，出唔出到集中營都成問題

成立一支 新疆阿仙奴

日日係集中營入面踢波

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
仲差30000人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

直接去再教育營接受黨嘅職業培訓， 從內到外消滅極端主義毒瘤

唔使驚喎 實踢国足

Gd idea 喎清

聲援維吾爾族人權集會
公海:

過黎香港幾間大學
兵工廠

都好嘅
默黑耳條臭閪冇得再扮傻